有冇咩歌嘅mv係灰灰暗暗好sad？

想搵啲歌個mv係渺無人煙咁，個世界變得好陌生，聽嘅時候會覺得周圍安靜得好詭異

例如：
Skylar Grey - Invisible

Radiohead - Last Flowers

Daft Punk - Within

Mad world

有時覺得生活太煩想一個人靜吓，聽呢啲歌真係好有幫助

Coldplay-Midnight
David Bowie – Space Oddity

Lm

Radiohead - daydreaming

留名

麥浚龍

周杰倫 分裂

薛之謙